有冇內向但又唔想做文職既人

唔想坐定定
但又唔係外向

有咩專長？

冇任何專業技能
得學位

留名
做緊b2b sales

師兄做邊行，我都想搵b2b
人工好似唔錯 如果到數

tailor make紀念品
報完價deal完啲terms 仲要跟單包裝一條龍好撚辛苦
人工得雞碎咁多

請唔請柒頭

底薪同commission幾多？